（有圖慎入)警方發言人指毀容中學生「左面擦傷」

警方發言人則稱，事件牽涉一名16歲姓蔡的男學生以及一名17歲的菲裔男學生，當時兩人在校內更衣室發生推撞，姓蔡學生左面擦傷，菲裔學生則臉部腫了。警方把案件暫列作普通襲擊案處理，交灣仔CID第4隊調查。

比人界到咁都仲叫「擦傷」同列作普通襲擊案處理
唔講仲以為個菲仔傷得仲嚴重過佢

好冷血

乜野筆 介到咁勁

多謝張超雄

屌你老母 人神共憤 譴返 班南亞狗啦
早兩日 大刀𠝹同學面 連七十針
琴晚 就係街頭玩搶 癡撚鳩線！ 狼撚到

痴撚線 睇到都痛
毀容果個咁就一世

無人性

唔怪得警察要人簽和解紙啦
原來聯70針都係叫擦損少少

似謀殺多d

警犬

好恐怖
𠝹人嗰班真係要拎去處死

Joker

圖片經過處理

好似蒸魚前要介魚介到入骨咁, 原來係教畜差佬當係擦傷

17.
意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——
(a)
以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b)
向任何人射擊；或
(c)
拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，
即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。
(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 18 U.K.]

菲律賓係東南亞

死咗=擦死
唔死=揀傷

不用分那麽細

東南亞係咪南亞

都係蝻

俾D骨氣死都唔好和解

痴撚線

咁醫生斬你全家都得啦
佢救過好多人架

意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人

任何人意圖使任何人受殘害、外貌毀損、成為傷殘或身體受其他形式的嚴重傷害，或意圖抗拒或防止任何人受到合法拘捕或扣留而 ——

(a)

以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或

(b)

向任何人射擊；或

(c)

拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，

即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2、4及5條修訂；由1991年第50號第4條修

傷人17喎